林鄭記者會前採排過程

：喂，條中坑喺度做乜鬼野呀？
：特首我專登擺度架，佢係政務司司長黎架
：陣間答野嗰時，條中坑唔出聲企喺度仲礙眼啦，拎走佢
（張建宗離去）
：特首，有條中坑喺度意境會高啲喎
（張建宗歸位）

[